發覺愛侵力同trump trump支持者最適合去泡菜國

因為泡菜佬講野最多
trump trump trump trump trump

Trump trump trump trump trump

你條撚樣開post帶風向陷害香港應該死全家

Calm down calm down

咪撚理隻支那澳門賤畜

Who

磨之朗